====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je partageais sa vision sur des constats basiques , qui me paraissaient d ' évidence  : la nécessité de raisonner à l ' échelle de la grande agglomération , d ' effacer le périphérique ,  l ' urgence pour le Grand Paris de rester dans le peloton de tête des villes mondiales , non pour des raisons de prestige , mais parce qu ' il en allait de la position globale de la France .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

